{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702487",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "인사동고깃집"
    },
    "text": "仁寺洞焼肉店 (인사동고깃집)\\n\n大邱 北区 西辺洞 1742-10\\n\n韓食-サムギョプサル , 17:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 44席 , 農協では安心韓牛を販売·管理し、高品質を保障します。 この韓牛は農協から供給され、低温で約30日以上熟成されます。 熟成された韓牛は炭直火で焼かれ、この過程で濃厚な風味と肉汁が生きています。 仁寺洞焼肉店ではHACCP認証業者から肉の供給を受けています。 この焼肉店は、一般的な熟成法を超えてドライエイジング熟成をし、肉の風味を最大限に引き出します。 ドライエイジングは熟成した肉を低温冷蔵庫に保管して水分を飛ばし、脂肪や肉汁の風味を濃縮させる方法です。 したがって、仁寺洞焼肉店では、高品質で熟成した韓牛を披露し、これにより肉の肉質と肉の香りが異なる味を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店はどこにありますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店は大邱 北区 西辺洞 1742-10にあります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店の営業時間は17:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店には44席あります。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店ではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店では農協から供給された安心韓牛を提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店の韓牛はどのように熟成されていますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店の韓牛は低温で約30日以上熟成されています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店ではどのように肉を焼きますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店では炭直火で肉を焼きます。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店はどのような肉の供給元から肉を受け取っていますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店はHACCP認証業者から肉の供給を受けています。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店ではどのような熟成法を行っていますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店ではドライエイジング熟成を行っています。"
        },
        {
            "question": "ドライエイジングとは何ですか？",
            "answer": "ドライエイジングは熟成した肉を低温冷蔵庫に保管して水分を飛ばし、脂肪や肉汁の風味を濃縮させる方法です。"
        },
        {
            "question": "仁寺洞焼肉店ではどのような味を楽しむことができますか？",
            "answer": "仁寺洞焼肉店では高品質で熟成した韓牛の肉質と肉の香りが異なる味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 412
    }
}